MCU反派之最

1. Thanos : MCU終極大佬，有血有肉有柔情有凶殘有能力有崇高理想既滅世大奸角

2. Zemo：智慧型反派，雖然沒有超級體能，但能夠利用過往做特務既知識經驗情報用計謀成功分裂復仇者聯盟

more？